點解任記要出多部機同sony鬥,而唔合作

日本人都咁鍾意內鬥
任記應該學世嘉咁執左主機去齋出GAME未算
隻zelda場上多一兩隻敵人已經lag到仆街
粒CPU得1.0GHz
GPU得300MHz
仲慢過部PS3

兩邊依家都唔同路線 假如一家獨大主機市場咪更加難有進步空間
到時機價分分鐘貴幾成 你吹咩

ching咁講又想比人批鬥？

NS 個Spec 唔係勁過PS3 咩?

NS CPU 512 GFLOPS
PS3 CPU 218 GFLOPS

任天堂d game 咁垃圾

好心任天堂就摺埋部家機剩係出d game 落ps 度啦

索索logic

錯
我地應該比晒啲錢Sony
等Sony 比飯我地食

索索天職

ps3 3.2GHz

合作賺多啲
定賣機賺多啲
仲要上佢台有佣抽

PlayStation時代反左面

咪合作過囉，唔係playstation點嚟

善用起底功能

呢個垃圾樓主出既post可以千幾負評

唔係ghz多就快架
ns 做到既GFLOPS 多 ps3 一個dump.架

唔通 p4 3.0g 會勁過過i5 2.8 ghz 咩

i5有好粒
雙核四核都有

同意樓主
俗話都話，無競爭才無進步吖嘛

日本人都咁鍾意內鬥
索尼應該學世嘉咁執左主機去幫任記齋出主機未算

唔講以為switch一部都賣唔出
索索真係

點解__要出多____同___鬥,而唔合作

唔通你認為出賣SONY既任天堂係好人？

支那人大統一思維屌番人地優質文明話人地內鬥
咁中意合埋一齊，樓主一定好中意現在嘅港鐵

好可憐又係個D一世人同一時期只能夠買一部主機既人開POST 打飛機爭取認同..買哂有幾難呀?
一部電話最平都6,7 千既年代...D錢因為金融海嘯不斷印錢資產通漲至變得唔值錢既年代..
十幾廿年都無加過價既CONSOLE 仲一部可以用4,5年..唔似電話用1,2年就慢....
只係用多千幾二千買多部咁抵買既遊戲機都買唔起要不停踩低對方令自己因為無機而無得玩可以個心舒服D..
真係可憐到不得了..

歐美只出一部xbox
但日本就出兩部
唔係內鬥係乜？

我兩部都有